暈呀暈呀 暈 好鬼麻痺

大陸食生蠔瀨嘢 薛家燕浴缸昏迷死過番生

全力嘔 出有新轉機

那怕國內的 生蠔

差d命仔 升天飛

暈呀暈呀 暈 好撚麻痹

連續昏 浴缸兩分幾

那怕再來碟 生鯇

肥媽 沾沾自喜

善

暈牙暈啊温